啱啱食飯同鬼佬吹水，問我哋香港人點解唔接受政府談判

我答佢 We will never negotiate with terrorists, don't you?

佢終於明白點解我哋唔肯同"政府"談判

記住呢個係唔合法嘅殺人政權，你真係咁撚想傾，你單人匹馬唔帶G4落嚟同我哋逐個逐個傾

借位
[食撚完Pizza未]今晚中環愛丁堡廣場7點麥小姐公眾追思會